{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma l√§hen \"meow\" ja mulle meeldib stringi taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Armastan l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mul on pehmed kasukad ja vurrud."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"√útlen \"woof woof\" ja liputan sabaga. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."},{"text":"Olen hea s√µber inimestele."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"moo\" ja annan sulle piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib rohtu s√º√ºa."},{"text":"Sa v√µid juua seda, mida ma teen."},{"text":"Olen tihti must-valge."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Pardike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"√útlen \"oinki\" ja armastan mudas veereda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mu nina on tasane ja √ºmmargune."},{"text":"Elan talus."},{"text":"Minu v√§rv on tihti roosa."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"K√§in \"v√§√§namas\" ja ujun vees. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"Mulle meeldib tiigis m√§ngida."},{"text":"Munen."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Hane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur ja hall."},{"text":"Elan Aafrikas v√µi Aasias."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Rhino","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu laigud aitavad mul peitu pugeda."},{"text":"Olen k√µige pikem loom."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. Kes ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Panda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja mind kutsutakse tihti d≈æungli kuningaks. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"S√∂√∂n liha."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Hoppan ja kannan oma last kotis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on tugevad jalad."},{"text":"Elan Austraalias."},{"text":"S√∂√∂n taimi."}],"options":[{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Laiskvorst","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Ujun meres ja l√§hen \"glub glub\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on uimed ja saba."},{"text":"Elan kogu aeg vees."},{"text":"Ô∏è Kassidele meeldib mind s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lind","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine ning paadid h√µljuvad minu peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu peal saab purjetada, et n√§ha uusi kohti."},{"text":"Vaalad ja delfiinid elavad minus."},{"text":"Olen vett t√§is."}],"options":[{"label":"Taevas","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Liiv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mul on kest ja roomab liival. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen aeglane ja p√ºsiv."},{"text":"Ô∏è V√µib-olla n√§ete mind ranna l√§hedal."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa lehtrohelist."}],"options":[{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lind","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Ma teen kaldale kukkudes \"whoosh\" h√§√§lt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud veest."},{"text":"Inimestele meeldib minuga s√µita."},{"text":"Ô∏è Tuul aitab mul liikuda."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Laine","isCorrect":true},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma saan v√§rve muuta!"},{"text":"Elan kivides deenis"},{"text":"Pritsin musta tinti, kui kardan."}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Olen staar, kes elab meres! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on k√§ed nagu staaril."},{"text":"‚≠ê Ma ei ole taevas."},{"text":"Mind v√µib leida krabide l√§hedalt."}],"options":[{"label":"Merevetikad","isCorrect":false},{"label":"T√§htkala","isCorrect":true},{"label":"Kajakas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen suur pointsete hammastega kala! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kuulus kiskja."},{"text":"Mu hambad on v√§ga teravad."},{"text":"Ujun ookeanis ja s√∂√∂n kala"}],"options":[{"label":"Vaal","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Dolphin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur loom, kes laulab meres. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga-v√§ga suur."},{"text":"Teen helisid vee all."},{"text":"Ma puhun vett august p√§he."}],"options":[{"label":"Tihend","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Lobster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Ehitan oma kodu liiva sisse ja lehvitan sulle √ºhe suure k√º√ºnega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"K√µnnin k√ºlili!"},{"text":"Elan rannas augus."},{"text":"Ô∏è Minu kodu saab t√µusuga √§ra pesta."}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Klamber","isCorrect":false},{"label":"Krevetid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Ma olen pikk roheline taim, mis meres liigub. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kaladele meeldib minus peituda."},{"text":"Kasvan vee all."},{"text":"Sa v√µid mind salatis s√º√ºa, aga selline on teistsugune."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":false},{"label":"Merevetikad","isCorrect":true},{"label":"Rohi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}}]}